[有圖]有防暴警察幫已被制服既手足洗面

新城市

仆街

屌

和你貼 連儂廁

藍衫嗰位好熟口面，記得成日上鏡，好似大粒野嚟

Push

屌佢老母

警謊會：
該名男子當時左手嘗試作出反抗動作，企圖逃走
我嘅同事當時以佢嘅專業判斷，使用胡椒噴劑制止該男子嘅行動

popo: 被捕人反抗，所以用最低武力

唔會追究到架喇

唯一可以試下自己告班狗用不必要武力令你承受痛苦

襟撚左落地仲話有得反抗

Why not
遲啲撳住你話你搶鎗都仲得

12.31 和你拖
1.1維園見

黑警死全家

推

同酷刑有乜分別

梁國榮
警司 (行動) (新界南總區刑事總部)
住大窩口

so?放完聖誕假仲要返工
冇所謂啦

屌望真d 係一個噴完到另一個補槍

推佢老母臭閪
呢個都唔撚停職？

屌佢老母, 佢自己內部唔處分就提私人檢控

根本係水刑

香港警狗正畜牲

嬲左

Twitter見

警荒用胡椒噴霧噴中陶暉都係專業判斷
當時陶暉作出不必要既反抗所以警員決定用合理武力令他清醒

Cls

pish...

推呀屌

CLS

屌

噴曬成支嘢？

時間地點？
離撚譜

What the duck

正仆街

咁樣仲唔係過份

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

Pm 比當區區議員，問下佢可唔可做正式投訴留紀錄先，唔係為左要跟套體制做，而係為左係正式文件上留紀錄

頭先唔係好撚威

張圖一定要國際流傳

亞洲第一垃唔係講笑

酷刑罪

以為自已噴殺蟲水？

屌鳩你

屌你老母呀ON9仔

睇真啲圖入面兩隻狗曱都手持椒
一個噴完到另一個

條友行過俾人開槍射 都未撚停果條撚樣

612定616
popo金鐘瘋狂截後生
搞到成班泛民議員出嚟嘈
都係佢出嚟解圍

已經試過，早兩個月打甩咗

黑警無仔送終

酷刑罪 有哂罪證 但捉唔到呢位疑犯

佢而家話佢想搶都得添
警方係可靠既證人

叫d認為適當武力既解釋下？

死pk

去推

睇真啲仲要一個噴完第二個再噴

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

1:57

老豆搵仔已quit group
冇人做野得個講字

記者！！！！！

張圖好怪
第3第4格多把槍

cls

推上國際

漏咗喺別無他選嘅情況下

真係睇到唔想再睇

半年嚟，我哋扣咁撚多血，仆街對家仲係滿血

提提大家運動之今未有一隻狗付出代價

虐待

你班人形豬講野真係好風趣，唔好講笑

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

冇拎棍打佢已經係最低武力

根本係私刑，香港警察真係世界第一

似不過唔係佢 但都係狗一隻

似 不過唔係佢 但都係狗一隻

妖

繼續以暴製亂班警甴

屌，放大出去

開口埋口叫市民做甴曱嘅結果
成班狗無腦, 以為自己好巴閉, 唔死都無用

推上國際唔該

pp

酷刑啦擺明

咁樣唔係酷刑？

推

------

香港獨立 唯一出路

死黑警

屌你老母

唔似喎 有冇其他人認到？

屌你老母幾時死

上面兩幅睇個樣好痛苦想掙扎
右下圖 已經痛到冇力放棄

屌 CLS